政協倡去掉殖民符號由地名道路開始 促激發幼兒愛國情懷

硬幣上那尊容 變烈士銅像

全國政協在北京舉行小組會議，審議政協常委會工作報告。早前有120多名「香港特邀人士」被列入第十三屆全國政協委員名單，當中政協委員佘德聰今日建議，中央政府應在合適時間，促使特區政府去掉和減少殖民政府留下的符號，例如由香港的地名和道路名開始。

佘德聰又表示，港人在回歸後都是「國民」，無論是「一國一制」或「一國兩制」，愛國都是基本義務，認為香港應關注幼兒的愛國情感教育，從小培養和激發幼兒的愛國情懷。
對於全國政協主席俞正聲在工作報告提到，要「深做細做」港澳青少年工作，容永祺指青年工作十分重要，青年發展亦是國家未來發展，建議增加讓香港學生到內地學習的名額，了解國家發展，同時亦可鼓勵內地企業給予港澳青年更多工作機會。
另一名政協委員王貴國發言指，中央、特區政府和政協委員等已在香港做了不少青少年工作，但仍有不少青少年及群體不太了解內地，強調各界要針對青少年的特點，例如推廣中國傳統文化時，結合青少年較感興趣的當代文化。
今年全國人大會議由周一起至本月20日閉幕，特首林鄭月娥會列席。

家之將亡

文化大革命

踩撚到上心口 屌你老母

就快被亡都搞咁多野

玩完

香港冇人再理

好快就有解放路，毛澤東道

知己一聲拜拜遠去這都市
要靠偉大同志搞搞新意思
會有鐵路城巴也會有的士
但是路線可能要問問何事

毛澤大道東

十年

但是旺角可能要換換名字

諗起笑聲救地球...

知己一聲拜拜遠去這都市
要靠偉大同志搞搞新意思
照買照賣樓花處處有單位
但是旺角可能要換換名字

俾林夕寫中晒....

咁梁振英一早要改啦

梁振中

台灣都要實行去蔣化了

香港嘅英式品字型三腳電制插蘇，就快要轉埋做習武帝管治之下嘅斜八字電制插蘇

醫院：
威爾斯
伊利沙伯
律敦治
瑪嘉烈

學老衲話齋，全部轉哂名

On9

想上位就行遠啲啦，屌你老母

依家班00後當中國係親生老母添啦

拆左立法會先講啦

又係呢啲垃圾建議，而家夠日撚日播所謂國歌啦，播咗咁多年點解啲人越來越唔愛國，甚至憎呢？

蘋果仲要擺皇后大道東做相...

香港人民第一醫院
xiang gang ren men di yi yi yuan

你條五毛狗過主啦

xiang gang shi

錯哂

應該係：
習武帝文承醫院
習武帝武德醫院
習武帝慶豐醫院

每年開呢啲會
啲奶共政協都好多屎橋

呢啲垃圾政協自己讀屎片喺度鳩噏，你睇陳小春鄺美雲之流都做到就知班人冇料

要人愛係做好自己本份，唔係刪走舊時記憶就會愛你，我保證你做呢啲只會越來越反支那

我屌你老母呀改名

轉寫殘體字先啦屌佢老母

英皇道 > 習帝道
域多利皇后街 > 彭麗媛皇后街

菲臘親王
瑪麗公主
仲有成堆港督

彌敦道要改名九龍中央道

伊利沙伯真係重建

支那共狗永世比狗屌

將來英國又改番原名

九龍第一人民醫院

成日話青年人唔了解中國所以唔愛國
事實係了解完先憎
去返十幾年前 科技未咁發達果陣 個個大中華膠

中國自己本身仲淨返咩傳統文化？

南京東路
建設路

屌你咪撚玩啦